致沿馬路跑步的你/妳

肺都黑啦，究竟係咩心態

食煙夠黑，咪撚食嘛

無食